上水有女手足被福建佬當街擄走！

救人啊！

快救

救左 拉

真?

屌

佢一個人又冇武器都唔撚去救佢，問佢咩名係唔係傻架

證據？

pish

成班死港豬被黑畜拉走仲問叫咩名

屌你 老母

上邊個班排住影相 屌

推

真？

唔問都問左 叫咩名

搞咩... 對住藍絲都唔識反抗？

手足下次咁樣比人拉住唔應該一齊跑

福建幫又無gear 驚閪佢咩

今晚上水開花打黑
而家專注Poly 尖沙咀先

其他POST 話街坊救

救咗未

救唔救到？？推

好彩

再補片

[Back up] 14-11-2019 上水黑幫/藍絲攻擊市民 Part 1

[Back up] 14-11-2019 上水黑幫/藍絲攻擊市民 Part 2

要唔要放啲自衛片俾絲學下...如果唔係俾人捉住都返抗唔到

救人啦仲影

有冇Link

Source fc?

要救人 ！

其他POST 你SEARCH上水應該有好多

救人！

屌推

笑死
個個走香港人好撚自私

香港人自私自利

拖地會比較好
多d時間比人救佢

人人都要知

真係抵死
仲信be water

拉你老母

Push

想問左膠全部去曬邊
點解冇人出嚟制止？

你老母啦 個女仔點？

救唔救到？？？

push

個個都自己走撚左
拍片都唔幫手

救人呀

香港人
正仆街

組隊入上水清理藥房啦

人越多越安全

上水要人

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

未救到

救人呀！

source又無, 拉乜撚?

反抗呢

推呀 有冇上水手足救人呀

搵野掉班仆街啦

做乜鳩？

屌，真係on99

Diu

source thanks

係，應該死lur唔走

屌你老母問人叫咩名有撚用咩 落去救人啦

屌你老味 你班人對住一個人都驚 只拍片唔救人

大佬你比source啦

睇片啦

是但攞d碗 玻璃樽掉死班仆街啦

聽講係上水鄉黑call 馬, 福建佬係上水冇地盤

我覺得似屋企人捉佢翻去

如果救唔返女手足，以班人渣哭建幫性格

我地女手足好撚大撚鑊

又當女手足codom

咪講左其他POST 講 拉

7.21

新治安又出場

On9

唔撚係咁硬膠化

扯緊頭髮呀

咁即係救左未呀屌 未救今晚反轉個上水都要搵返佢出黎

咁都唔去救人

而家點樣?

救咗？ 邊到睇到

咪玩啦
扯住頭髮走
成班老黑係度

Link都唔貼屌你老母臭閪

咁其他po既link呢

係，救左，一手

要十幾廿人捉佢返去？用下腦啦屌你

有無fc 救左人?

有刀

係咪尋晚吹雞嗰啲地盤狗

屌你老母仲今晚 我依家中環去緊上水啦

屌掛住睇唔撚救人

全面幫上水鄉黑裝修

救左，一手

救命

點睇?

上水手足請預備火魔還擊，拉遠距離

講你老母
冇圖當fc?
你新黎嫁？

叫咩名
叫咩名
叫咩名
叫咩名
叫咩名
叫咩名
叫咩名

落去救人啦屌

咩位救到

唔關上水圍班鄉申事， 係老黑＋popo

假架咪撚信

貼LINK啦, 整喺識得講

屌個班係咪話救左又話咩FC又話咩隔離POST有講
我屌你地老母咩 證據呢? 你老母臭閪

有個男人之前淘大出現過

肯定被慘殺

咩環境？救到人咪？

係無GEAR 但一陣唔知邊到沖出黎既防暴有

成班仆街唔想人去上水救人 咪撚信

搶返

Diu你on9

條友我block過 咪撚理佢鳩up的

叫佢下次唔好咁乖
跟住拉佢果個人走

咪撚信 去上水救人

有冇咩証到?
呢單好重要

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

有手足救返佢? 妹妹有無事?

咁樣比人捉走 成班on9係度問叫咩名 dllm

今晚都唔知比人輪就幾多次啦

我屌你老母 大埔同北區人出唔到去返工返學就去下救人

救人吖

佢有冇事？

你而家入去救撚得切咩
同類型POST 十幾個 POLY 唔洗理 其他野唔洗理呀?

扯住佢黎行呀大佬 條友仲要大隻佬黎

點證實係佢

拿 上面D撚樣又話假架喇

救左 from北區tg gp

救人啊

上水人幫拖

屌
咁撚惡 班黑社會擺明想自己啲藥房自燃啦

邊夠力呀 P牌仔

想再confirm多次，係咪救到？

你老母係我張床度 一手

點救？講個過程黎聽下

人有冇事

唔郁都要力呀？
on9仔

屌 點解會落單㗎!!

對鞋都唔同

有冇擄人男人張相？

上水11.14
721 2.0

你留長頭髮 比人扯住黎行試下 得把口

對鞋唔同呀屌！！！！

係poly你教我依家點走
比我走到我唔即刻入去打班撚樣？

但好似無反抗？

對鞋唔同喎 換左鞋定點

救人阿

吊你老母啦 其他po 你老母你不如話網上有叫人自己搵？ 有你就po 你回一回帶晒你一兩分鐘 冇你就死開啦賤種mon po狗

對鞋唔同色
被人捉果個黑鞋白底
呢個點睇都係白鞋

Block

妹妹對鞋應該黑色白邊？！

無事就好

火魔法 冇問題

屌 根本引晒去大學係局黎

所以反抗只係口號
明晒
被人捉住就要好似被狼擔住的綿羊，跟住佢走

唔想多一個浮屍大家認真幫幫手

兄弟跑走
各自為政

個女仔點會背囊變斜咩袋 同埋最少要影到藍手套

對鞋唔同喎

救人阿屌

救命啊

link

頭髮緊要定命仔緊要？捉實自己頭髮反方向跑。

下次用衫包翻實啲個頭。

救人！！

對鞋都唔同
去救個女仔呀

廿戈鞋唔同

你真係戇鳩定係死毒撚冇女仔fd？

女仔畀人扯頭髮點樣唔郁啊，你收皮啦毒撚軍師

有刀又驚
對唔對得住中槍手足

驚就返呀媽個西到啦
屌你

屌 個心真係好唔舒服 果個係黑社會黎ga 問名做乜鳩

個妹妹係自己跟住佢跑
你只要個身一軟佢好就拖你唔到

集合好先反擊 打佢老圈臭西

全世界入上水！

屌你老母冷氣軍師收嗲啦

Dllm

請市民下次遇到呢種情況，寧願現場比人打死，都唔好比人拖走。

片中個女仔半自動咁跟行，其實最高危

拖走，點死點酷刑點強姦都得，現場最多比人打一大鑊，就算打死左你個班人仲應該會拉到。

一個唔得咪兩個拖lo而家係講無人救

屌你老母 5毛狗撚有救到

仆街！

係 一對黑白 一對全白

隔離post話唔同鞋！

鞋唔同色喎

救返未即係 要fc呀

留長頭髮 試左先

咪撚信呀 對鞋唔撚同架

推啦我屌你老母啊！

運動唔成功都太多啲花生友

你老母臭閪 用個屎眼睇？

屌你老母你就冷氣，賽後檢討點樣保護自己都要比你屌，blocked

男人老狗唔救 防暴狗就話者

繼續跟進

咪撚信 個女手足未救番 去上水救人

poly 要人 #上水
1244 早前網傳被藍絲/福建幫捉走的少女被救回 暫無大礙

女手足有咩事 我第一個唔放過係哋

未 對鞋唔同

屌你警黑根本同一水
黑警呢屌佢老母？剩係識打普通市民？

對鞋唔同色既

江門同鄉會 夷平佢？

仲問

對鞋就咁
安全起見 叫佢上水先啦....

救人呀 好撚多片 好多人拎鐵通

有冇團，發夢今晚拆撚左上水

推 未救到呀

去救人啦

DLMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

係咪全力搵緊人？

唔係同一人！被捉女仔係黑鞋，紮頭髮白色橡根！

吹?
你同垃圾屌完夠膽出去做野咩?
捉埋你老母都得啊垃圾
日日上網笑人唔做野
又笑人唔讀書

照下鏡啦柒頭
講到自己好似有讀書有做野咁

又話對鞋唔同

個袋同鞋都唔同 係咪另一個黎
同埋我睇唔清楚圖入面呢個係咪有戴眼鏡？

救人呀................

補gear

推啊屌

得啦，一陣就有source,只係唔想你地柒落去。歡迎起底

救左未？

刪左po呀

又變白底喎… 屌好亂

我覺得問佢咩叫名係因為以為佢係俾狗拉

甴近平

Cls

兩個拖還兩個拖
冇人救還冇人救
上面宜家係講你跟住走就好快會消失
兩個人拖你行 你可以會痛
但有時間比人去救你
我唔討論最後有幾多人出手
但你拖得愈耐
有人救你既機會愈大
你一剎眼就跟人走咗
有人可能真係諗住救你但你就唔見咗人

係綁架咗個女手足

冇人救Poly

屌佢老母

上水幫拖
DLLM好撚嬲

對鞋係唔同

扯頭髮呀屌你老母

你老味淨係叫人收皮一啲建樹都冇

阻膠唔衝去隔離擋住嗌夠喇夠喇打死人喇算民意喇？

fucking幫要裝修

咁TG有冇人知個女仔下落?

我真係唔撚明拍片鳩叫個班係度做乜 條友乜裝都冇驚條撚

現場無記者，請通知傳媒

救人

唔係同一人喎

唔好落單呀屌

對鞋唔一樣 去救人

女一燒

你拎圖出嚟 手足無事可以推返poly

好似未搵返 有公海tg話救左人

不過對鞋唔同色 求fc

已救

係咪仲要返工呀 屌你班港豬

上水 1244 早前本頻道指「被藍絲/福建幫捉走的少女被救回 暫無大礙」 但經研究後發現，該名少女與被捉走的女子鞋款並不一致，並非為同一人。
#更正 #上水
1254 被藍絲/福建幫捉走的少女未被尋回

話對鞋同救到果個唔撚同喎

上水勇武嚴重不足，我懇求各區勇武巴唔好四方八面前來救助

Push!!!

大家 可唔可以救下 Poly

公海del左post 流架

屌你班社會垃圾福建人

上水人呢

未搵返啊

點撚解可以無人救人

會比人強姦架！！！
快啲搵呀

救人！！！

我屌咩，影咁耐，落去救人啦

dllm

我屌你老母攞把生果刀落去幫拖啦

單枝比人捉到？
其他手足呢

推！！

香港已經進入無王管年代，光天化日強捉民女

手足 快手出source

全上水落去搵人救人呀

仆街炒車
未救返
北區人assemble

官商鄉黑，再次重現，響香港掛住搵錢個d仆街，響條街睇撚住都唔去幫手既，真係往為人 shame on you

未救到呀
未救到呀
未救到呀
未救到呀
未救到呀
未救到呀

笑撚左
得一個男人都無人救

聽講只係文宣手足，本身人唔多，無諗過搞文宣都有鄉黑

係邊

要救人啊

今日鄉黑出哂黎
仲有伸縮警棍,又黎警黑合作

捉左去邊

上水救人呀!!!!

今日要光復上水

Blocked

去撚左邊

假，唔係佢

好心整文宜就唔好著全黑啦

救番未啊屌

咁耐都未搵返，越耐就越危，根本唔知成班人去咗邊度

有source就拎出黎等大家安心 唔怕柒唔怕炒車 最怕出事

救人 有名未？

既然鄉黑敢搞事 全線有關生意幫佢裝修

快

對鞋都唔撚同款 屌你

上水多唔多手足？

而家有冇人知佢地去左邊

未救wor

有source又唔放出嚟，做乜撚

文宣手足唔柽得

Pushhh

粉嶺手足準備打波

粉嶺

假料 公海個個都唔同人 唔同鞋喎

影又影得一半
屌

沙田宜家點入上水

救人啊！推

屌係囉 唔同鞋架屌

唔解決黑社會橫行呢個問題 只會有更多義士出事

遲少少都好大獲
唔知班仆街對女手足做緊乜

推呀！！！

大圍有咩車入上水
中大分d人過去有無可能

唔係話鞋款唔同咩

下屌 即刻未走得甩？！

未搵返呀 比人輪緊啦
快救人

...cls

救！

但片入面既女仔鞋後爭好似都係全白?

救人呀救人呀

ush

屌 上水人呢？

救人呀，有冇人知去左邊
拍片班冚家剷拍到向邊去都好啦

燒撚死班冚家鏟

上左貨van定點，有無人影到貨van車牌

整文宣你著咩衫都會出事

咁鞋身都唔同

炒車呀
救人呀

拍片者有無見到佢俾人搶左去邊

有證據就po上黎
拉乜鳩

未搵返呀

Pushhhh

乜撚野啊，係隔離白色衫果個

推呀

30-50人一組入去平亂

人都未搵返點知佢係咪文宣

未救到，鞋唔同？

要所有上水藥房鄉黑一間不留

1304
女手足報平安 已影鞋

究竟個女仔依加點啊

吊 唔係我有source 我係叫緊樓主拎出黎等大家安心

睇tg就話搵左

擔心死我

手套背囊鞋 缺一不可

知唔知佢地係咩人
今日去裝修

係，拖走左死硬，上左車就邊個都搵唔到，死命lur 地大叫綁架，唔係走左既姦完再掉落樓都似
千祈唔好落單

係咪同一對鞋黎架

推呢個 呢個對鞋match

叫佢手套連鞋一齊影

請保持距離

隔黎對鞋同捉佢個白衫人好似一樣

揾到就當冇發生過?

呢對似

位女手足已安全

嚇死人啦！

拉你老母
乜撚都唔講, 其他post話唔係同一人呀

比黑社會拉問叫咩名有乜用 衝落去救人啦屌

最新消息！！

捉咗佢影對鞋有幾難呀？
叫佢講吓點走得甩啦

似

好撚嬲 唔撚救人 仲想班手足幫你班垃圾爭取

係時候見藍屍一個打一個

佢地打得點解我地唔反擊

搵翻啦 睇隔離PO啦

咁多人影住又日光日白 扒起地下lur啦

佢都出左樣
不如叫佢影返全身相,然後遮樣報平安

搵到都要裝修啦 屌你老母

聽講上水啲藥房全部都係黑社會開嘅
大家唔好亂嚟

輪你個頭咩

平安啦 嚟好再share大頭相

pushhh

對比圖

有冇多啲相確認佢係？

又有問題 如果係便衣點解會走得甩

Tui

香港人就係咁撚垃圾
淨係我地出神獸先會出嚟救人

呢班應該唔係福建佬

係，要影埋

呢個可信少少

幫手傳！😇😇😇
中文美軍即制武器手冊

咁即係要玩鬥捉係咪？大波man 係咪有女？

一大班問咩名個啲反省吓
咁多人都無人衝落去搶人 一味問咩名有用咩
進化呀

正想講

代表啲咩？

應該係俾街坊救走咗

證據?

似係便衣狗
好似話有伸縮警棍
同埋旺角D黑社會?

會唔會係捉住佢影 要小心

唔係唔信你
但如果就咁影就係
個女仔比人輪姦緊仲信我地會有人救佢架!!!!

代表自爆 轉位啦

屌那星咁多人冇人去救人？

影側面全身ok? 想求個安心

香港無便衣 只有黑社會同綠色曱甴
鄉黑曱 合作

屌黑社會褔建佬黎
佢地一路係上水打到去粉嶺
一路行一路打
可能打幾下放走咗

屌你老母
一撚定要入去打柒班陷家產

from哨

分頭做野啦

有冇多啲相去證實係佢

唔夠fc

9月開始
整文宣已無著黑衫
真心黑衫好累事

唔好留係m記

呢個大家望下右下角對鞋 同上面張相一樣 同鞋款
地點都係金拱門

手足快d走

真係救咗嘅話
有冇街坊講吓
得對鞋真係唔足夠

你依家係blame緊個女手足wo
我淨係見到你個死人態度好似好撚叻咁 話要點點點咁
真係好撚黑人憎 依家人都未搵得返呀

宜家喺粉嶺邊度？

痛㗎戇鳩，有冇常識，本能反應梗係跟住行
唔通同佢鬥力扯咩，頭皮都扯甩你

上半身呢？

[上水] 被捉女手足 已救回

陪佢去搵信得過既機構 影張相 confirm先啦

好重要呀， 分分鐘上水開大波呀

走啊

上水=垃圾

backpack相呀

影完好轉位 要行多人地方

冇人想知你食乜……要影嘅話影佢嘅衣著會好啲

文宣部著返街坊裝好似安全d

睇相應該安全
文宣組小心呀

上水有冇泛民區議員呀？ 叫個女仔去證實下

花生油都要去下中大
唔該各區開花啦
全部人都死守大學正中下懷

唔夠打

捉返去隨時十幾個男搞一個女...

老實講
上水主要都係癈老藍屍同新移民
外圍都係鄉郊村屋
赤化得好勵害
就算手足落到去人數唔會有著數
而且對方有狗，絕對唔怕同我地打

出面手足唔洗擔心
依家上水好撚多街坊

荃灣黑衣男高處墜下 黑警話無可疑

話你就信？

我撚有blame，分化狗又靠屈，我係講緊下次手足遇到同樣情況可以點樣反抗，屌你老母唔撚識睇字自己上綱上線

自膠 睇到了

聽到後面有個呀嬸問，係咪警察黎
根本就係班狗成日咁做成，d 人都以為係狗捉
其實要煲大佢，話比d 市民聽有女有孫既唔好比佢出門口，唔好比佢返工返學
有黑社會扮警察捉女仔，可以先姦再掉落樓，你到時就後悔

而家出上水去邊集合

我覺得各位手足應該學下基本防身

上面果對鞋 同捉女手足對鞋差唔多既？

假, 片中女手足係孭背囊

咪話得對鞋係唔夠
佢地真係捉咗人嘅話影對鞋有幾難？

唔好跟人走呀屌

鞋同闊身黑褲都對，有冇手足可以即刻去金拱認人fc／保護佢

屌你老母一個人都無人救

會唔會唔止一個女比人捉

1305 比便衣抓個女仔已成功逃出 大家不用再擔心😘

from北區哨兵

你覺得？

得對鞋 可能都係假架

理大 中環都要FOCUS 呀

隔離post

屌你老母諗得人咁撚黑心

係真就好, 千祈唔可以捉得走

有手足係佢隔離

無事喇 拉

推。

睇唔睇到source 啊？我5毛狗？

係便衣唔係福建佬？

推啊！救人啊！

一人一支魔水 一隻鋉金術手套
人人都可以做馬斯坦大佐

工聯會麥美娟

同埋藍屍工人

過街呀叔就搵火燒
呢啲就唔救

Pish

又可能係尋日吹過雞班扎鐵佬

已解決 拉

自己講錯野話人分化
人地依家淨係想揾返佢
你就係到扮哂軍師咁教人點做 你老母你試下俾人扯住頭髮走囉 我諗你屎都賴埋出黎添
呀唔記得左 你淨係識坐係電腦面前指指點點扮智者 最安全係你

落單既永遠唔會知，好似琴晚荃灣咁，發現既時侯一定已經係屍

所以千祈要不自殺同日日報平安

未fc check

真上前先全黑

邊度

屌你老母，今晚要班黑社會識驚

各位團結呀，我地一定要企出黎幫手

拍片果d拍少陣啦！

一齊叫身邊既幫手。男男女女都好！

攞碌伸縮警棍撚知真警定冒警咩

認到D人未

未fc手足已經比人除口罩按低

似外國bully?

上水大會堂

屌，手足救人呀

手足救人！！

Tg話係錦上路

係呢個人捉左女手足
廣傳出去呀

屌 痴線

掃平上水！

係時候要制定方案遇到呢D突發事可以點自救或救人

成班手機戰士...

source？

今朝番工時段果陣又係有單間條衫禁低黑衫
攪清楚先

真
未fc就咪share啦

call 999, 一齊call, 點都要D 狗做嘢

但有張圖係之後幾秒 又好似係真

tg gp話佢地往粉嶺方向逃走

快啲組隊入上水呀！

cls香港人，呢點要屌，一定要改善

笑乜春

連仔坐冷氣房 玩開CSgo
自然神功護體 天不怕地不怕
講起上嚟似葉問

打黑警驚 因為驚秋後 黑社會都驚？

上水單嘢一定要同今日工聯會同民建聯叫啲市民出嚟止暴裝亂掛鈎

其他POST 有

集中番POLY 同中環

手機戰士救港

tg入面話 綿上路 手足已安全

有人話係上水狗宿
有人話係上水藥房

你真係有撚病，我只係作出一啲可行嘅建議，明明原本係下次包好個頭就可以避免得到嘅事，你就無啦啦咬埋嚟屌我。

你仲要開post教啲女仔帶電棍指虎，離撚哂地，出嚟嘅好多係學生妹，根本無能力、財力入手呢啲工具，仲要比狗搜到就入多條，到底邊個先係冷氣軍師？

屌你老母 女手足可唔可以好好保護自己

#上水
1244 早前本頻道指「被藍絲/福建幫捉走的少女被救回 暫無大礙」 但經研究後發現，該名少女與被捉走的女子鞋款並不一致，並非為同一人。
#更正 #上水
1254 被藍絲/福建幫捉走的少女未被尋回

可能係 哨gp張相地下似係M記 但係自爆就快D轉位

叫羅范椒芬躝出黎啦，尻up天使論唔洗本。

而家班藍屍信撚哂啊，陣間個女手足真係俾人用性暴力對待咁點啊

屌你咩
係咪要死人先救啊 仆街

上街一定要有策略，而連登一定係其中一個主要平台，強烈建議連仔幫手/人手置頂每區既即時討論，方便香港市民大眾加入。
例如
［灣仔即時討論］
［銅鑼灣即時討論］
中環，西灣河，金鐘，元朗，中大，理大····各區既post，可能每日開一個新，務求要做到大家共享資訊，大家唔洗驚比object mon post，因為佢地掌握既，一定多過我地，資訊唔流通既係我地市民。
如果要唔阻礙其他討論，建議連仔執一執，比多個位置大家即時睇到每區購物熱點。

長遠黎講，一定要建立一個良好既平台，而家各區都有tg 群組，但性質同連登唔同，大家可以吸收到既資訊都唔同，所以如果想買到平貨執到寶，去岩地方，一定要有一套機制。

之前即時討論既post已經有，不過近呢幾日18區購物，少左集中討論post，每區人數其實係唔多，但都係精兵，但參加者一定唔會嫌少，之前每區活動都有討論post，方便好多無入果區tg group既人知道每區情況，可以就住黎佈處，但呢幾日係極少。

另外熱門post既價值係好重要，雖然中大報喜，但
亦都充滿大量飛機玩膠post，文章內容其實Facebook/ Instagram 已經有大量分享，唔好佔左熱門既位置，而家緊張時期，每一個熱門post都應該真針對成個活動。

問人叫咩名 不如落去救人啦

TW見到 唔好怪我多疑 咁都可以叫FC?

Dum野都dum死佢啦

自爆做乜

拉唔係咁用，要留意

頭必須以暗殺順便清除

p

咁的確係你多疑，唔通叫返個白衫出黎對質咩

就黎自爆埋 連登仔仲未肯信

字頭必須以暗殺順便清除

人地被人扯頭髮 你就即刻懶叻咁話包頭咪唔會俾人捉到
事後孔明咪你呢d囉
我講果d未必係最適合但唔係好似你咁馬後炮囉

「港島手足」如果有人Set左Rb,就好走，千萬不要逗留，不要眷戀

唔好被狗咬

集中poly post 比人攻緊

source?

上水要人呀.........

懷疑喬裝警/便衣

Push!!!!!
垃撚圾福建佬

incase 有人未知

被捉手足已獲救

到咗 街坊裝準備緊 有3隻狗係新都街市對出 凹入位

有人話

#上水
1244 早前本頻道指「被藍絲/福建幫捉走的少女被救回 暫無大礙」 但經研究後發現，該名少女與被捉走的女子鞋款並不一致，並非為同一人。
#更正 #上水
1254 被藍絲/福建幫捉走的少女未被尋回

pp

推爆佢呀！

究竟塭返未

搵返未啊？

tg 北區admin fced
唔信冇計

我係話下次包頭可以避免被人扯頭髮，唔係你所講「包頭咪唔會俾人捉到」，你唔好曲解我意思。我係賽後檢討，提醒翻手足要保護好自己，而唔係事後孔明

我懷疑多單失縱都係咁發生

呢個1254架
1305更新

上面有哨兵gp話救返

搵番啦，北哨頻道fact check左

個女仔真係安全啦
留力幫poly果邊 唔該

我覺得呢個先最重要，手足唔係condom
俾狗咬都仲有法律程序跟，俾黑社會捉真係唔知會發生咩事
得對鞋令人好唔放心
Poly同中環都要放一邊

你自己睇返1呢段文字嘅出處
個channel 1305已經改咗
你仲用1254呢段係咁紅色大字

真係搵得返已經搵左Admin @youarenotalonehk
嗰個係我朋友 唔洗再推 比手足街坊救咗
捉住佢嗰個並唔係黑警

有個男仔被圍到燈柱捉左,連樣都有

殺盡福建人

cls
推
有冇圖
開新post

醒少少，唔需要著黑衫周圍行比人做目標，而家冇政府狀態，黑幫及popo 亂咁捉人打人斬人⋯⋯

搵返啦，同記者做採訪

防暴落地 行入去上水廣場中央

有無C了個白3?

P

係就一早post出黎啦
講左十世都唔post要其他人白擔心正仆街

有admin確認可信性較高
如果可以影身+袋（唔出樣）更好

唔信， 除非搵埋信男人出嚟嚴刑迫供

第一時間石頭條友啦仲問咩名

推！

無問清楚 但係已經救咗 原來係俾自己朋友救返

仆街

拉

推男仔post

屌你老母，自己睇啦

比人拖走，分分鐘死咗屍體都搵唔返呀

大叫自己名，學校母校名，死lur地叫救命，寧願被打都要見光，被拖走會害埋屋企人要封口甚至被滅口架

推啦

痴撚線

Fb ： Spark 撻著

【上水突發】
本台記者已經與早前被人強行扯著走的兩名女子接洽，兩名女子現在安全，現正進行採訪。

今朝錦上路黎

太好了

其實上水手足嘅動員力係點樣

咩page嚟，唔多可信喎

好似係專做上水直播

燒狗宿，救poly

可信

屌你老母

屌你老母 全部落去幫拖啦 食咩花生啊

分唔到....黑社會定便衣 又有伸縮棍

北區哨兵有新update 救返了